各位港豬, 強国好快搵香港出氣同開刀補血

各位港豬, 強国好快搵香港出氣同開刀補血
企穩啦

豬瘟, 害蟲, 關稅, 強国比人扣左好多血
加速通過逃犯條例, 搵港豬補血
抄在香港強国貪官, 抄港資, 抄地產霸權, 抄大商家, 抄有錢人, 抄中產, 抄外資, 抄外匯儲備, 抄財政儲備, 抄mpf, 抄存款
這樣才能為強国補血

各位睇路了
支爆前必先港爆
支爆前找替死鬼去捱去擋, 當然香港人的身家財產就是護身符和替死鬼

有心理準備, 當強国天災不斷發生, 比國際包圍, 比美帝包圍
香港, 港豬, 要不斷被放血開刀

爆囉 好想見到有錢人再唔做奶共狗

小市民唔洗驚住，佢一過再慢慢諗點攞走啲錢喇，反而驚外資撒資失業率上升之後就…………

外資撤？

生金蛋既雞，睇佢地幾時直接劏咗佢

唔係冇可能性架
始終香港既國際地位慢慢跌緊
當然你話短期內就唔會喇

劏左好耐啦

係就快啦
等一國兩制即刻破解